維園草地無人了

銅鑼灣塞死晒

樓主張相今日架？

平行時空？

到了立法會？

老銅完全塞死

企咗係銅鑼灣一個鐘

老銅多人到死，大家都唔係維園出發

唔好忘記我地焦土之母

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

今晚8點林鄭會喺紅館

重點幫手推呢兩個
一齊搵多D朋友仔去支持 ! 叫多D人一齊去!

銅鑼灣唔郁喎

企左兩個鐘

點解你嗰度冇人但我呢度cwb行唔郁

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

前面有冇人可以幫手開路

無你老母

+1

銅鑼灣拉哂手掣

走啦